有冇人出世去到而家都未離開過東亞地區

我都係

識人未離開過香港...

台灣 日本都可以玩好耐

成日話要衝出亞洲
但最遠都係去阿聯酋,算係西亞

台灣日本太吸引
連泰國韓國都無去過

阿拉伯半島都計入亞洲?

點解唔計

睇錯 「有冇人去世到而家」

唔通計歐洲？

我去世到而家都未離開過東亞地區好想做隻歐洲鬼

大把識唔少人旅行一定係日韓台
再有一部分有錢有時間既可能加多個歐洲
香港人鐘意去旅行但究極偏食

南亞

P牌無得讚我都係⋯

未離開過屯門
因為好怕坐車

而家三十幾歲人，成世只係去過一次旅行，就係泰國。
連日本都未去過

我
最遠飛過🇸🇬同名古屋

係，識唔少人旅行只會去日韓台泰嘅大城市，仲識過一個朋友去旅行一定要揀個目的地似香港先會去

佢地唔係受限於budget, 而係真心適應唔到同香港差別太大嘅文化同生活方式

幾多歲先？

睇多啲世界地圖啦

睇完啲回覆，想知樓主心目中嘅「東亞」係咪一般定義嘅「東亞」

要衝出亞洲最大阻力係唔夠假期，可以連放十日以上嘅機會唔多
錢反而唔係太大問題，淡季肯花時間格價肯轉機，可以好平就去到歐洲

但識唔少人有錢有時間都係不斷loop日韓台，連honeymoon都仲係日本
雖然日韓台各自有佢哋相當吸引嘅地方
但去過一次歐洲，真心覺得開拓咗另一個平衡時空，係去幾多次日韓台都唔會有嘅味道
所以之前幾年都經常向朋友推介去歐遊，特別係鍾意睇英超嘅單身男性朋友，襯一個人自由自在，去心愛嘅球會潮聖都好吖，但無乜人聽我講

澳洲算唔算離開過亞洲？
主要唔係無錢，係香港打工仔無咁長大假

大洋洲

渣㗎